最撚廢卍解排名Bottom 5

1. 龍紋鬼燈丸
2. 天鎖斬月
3. 鐵拳斷風
4. 雀蜂雷公鞭

bottom 5

1,2,3,4

市丸銀個把垃圾

劇毒wo

廢喎

5. 劍八

吓？top5 啦，藍染靠崩玉先唔死

最廢 無,狒狒王蛇尾丸?

"黃煌嚴靈離宮"
"清蟲終式 · 閻魔蟋蟀"
依三個都無

一定係天鎖斬月
乜叉將所有野壓縮成好精細嘅野去達成高速戰鬥
跟本靠卍解先係得普通戰鬥水平，連六刃解放前都不如
唔係虛嘅力量雙殛已經比白哉收左皮

清蟲終式 其實可以第一下斬頭插心， 佢玩野先被反殺
黃煌傷到山本
狒狒王半卍解

p

一撚定係冰輪丸條垃撚廢物

最強冰系露琪亞果把都勁過佢

打友哈時
未出招已經斷撚左

其實雀蜂雷公鞭應該係核彈level？
我覺得唔算廢呀，係打2刃比人剋先顯得佢廢

咪係 一入黎就預左會有大紅蓮

天鎖都廢

一招月牙倒墨水由頭殺到落友哈

清蟲終式 使用者on9姐係廢啦
如果個個使用者都醒目就無廢卍解啦

鬼燈丸可以點勁 要吸傷 仲要係物理功擊

白哉死咗兩次啦

鬼燈丸係要fing一輪先出到真正實力

有冇把真係勁其實
把把都有柒野

鏡花水月

鬼燈丸 個設定係 攻擊同吸傷 都可以儲覺醒紅紋

再講鬼燈丸使用者本身就係純物攻同捱打力高,可以廢係邊?

夜一 刀都唔用,用手用腳唔通又係廢?

4隊長果把連能力都冇講

柒番谷 狗仔仲有拳西呢

我覺得最廢真係天鎖斬月...
你老母只係加攻速同移速，廢撚物到含家產...
仲要得一招月牙天沖，招技佢老豆都識出...
嚴格黎講月牙天沖唔算係斬月既技...
真係死好命有虛幫尻佢，如果唔係靠卍解一早898
同埋我覺得白一護用斬月，勁過垃圾一護好多....

大紅蓮一招卍解有咁多技 又替身又冰牢又百花葬 開得耐仲有二段解放 其實算係勁 係柒番谷用先顯得廢姐
拳西個鐵拳斷風就真係唔知有乜用啦

點可以冇樓十郎嘅卍解
打大英雄嗰時講到幾撚威 乜英雄生涯 屌你老母 人地整穿耳膜就破左

唔係一開始一護放水白哉都收皮
把刀行住佢個下已經完佐
仲未計岩岩練成同一路都受傷
白哉自己都講一護自己變慢佐
就算一護廢鳩都唔會輸白哉囉

純物攻已經廢啦，咁大碌野唔郁得快

鬼燈丸覺醒都唔夠天譴明王一刀啦

如果對方唔識整聾自己=屈機

點都係明王

一定係一護
佢贏唔係靠技術同天鎖斬月
係主角威能

限時嘅垃圾

千本櫻點破明王防？

下???????

修兵果把呢

涅把野 見邊忽廢就自己加料改勁佢

竟然冇大狗個把
整個大分身出黎俾人任砌 本體仲會受傷

係藍染太勁姐

拳閪同柒番谷

拳西 都破唔到大狗防

最廢嘅bottom即係最勁

終景咪得

不如講最實用嘅始解啦 計我話一定係早晨 土鯰 可以頂到全盛時期嘅藍染一下 用嚟走佬一流

袖白雪其實好廢 開大自己都會中招 冰輪丸係柒番谷廢唔係冰輪丸廢

計最廢始解 碎蜂有冇份？ 二擊必殺好似冇殺過人

啱 仲要存在低到一護對佢個名産生記憶妨礙

有...殺卒仔

有條友係二刃從屬官比碎蜂二擊殺左

老實講 佢真係夠快到吉到人2下就有用 但以佢個人本身 打卒仔就有佢份

二擊決殺聽落好威 但事實係俾你斬到人兩刀正路唔死都重傷啦

好鍾意京樂把刀 D技好型

死神本垃圾都好拎嚟討論

清蟲終式可以鳩叫一下就震碎天遣明王
廢極都有狗狗墊底

團體戰好有用喎
作為一個廢柴，可以用卍解封住對面一個高手，抵到爛

平子真子果把都幾勁

有幾勁

其實幾勁
係樓十郎自己on9解釋比人聽，人地先破到

天遣明王真係最廢

人地針對聽覺，佢咁破解係正確。
你都可以係鏡花水月破解前整盲自己。

on9?

基本功好用果把簡直無敵

on9？
你如果唔樣衰 都係一個靚仔 啲朋友

如果比加藤鷹用

鏡花水月係完全催眠 中左就無得解
同埋唔止視覺 係五感
樓十郎果把係卍解仲要中完先黎解都得 真係垃撚圾

邊到同
你試下比碎蜂夜一一護果d用啊
根本人地進攻都唔敢
市丸銀打一護把野明顯nerf左勁多

劍八

其他死神用瞬步都可以做到一護個速度,
天鎖斬月真係純粹係比當初新手既一護唔識瞬步既代用品,
加速 笑死人咩
加埋用冰條7頭, 廢既人用咩卍解都廢

單論刀黎講一定係斬月啦
淨係單一招壓縮靈壓打出去
只係因為一護天生威能先咁惡
睇返每次BOSS戰
都唔係講點樣去運用把刀嘅能力
單純係靠一護本身又虛又滅卻師又無月

虛化左咋

比把神殺槍一護屌起藍染黎打啦

佢放水仲叫一護走

打錯字，係「始解前」。
完全催眠係勁，不過發動條件係見到藍染把刀。所以係始解前盲的話，鏡花水月就會對你無效。

有冇人知道卍解 皆盡
到底有咩用 能力係乜野

把刀變漒水

最型的卍解就花天狂骨同紅姬

最廢就蛇尾丸果把

廢到要話講錯名重整

一把有delay既刀我真係唔知點打

究竟夜一把野係咩

蛇尾丸去完0番隊修行之後勁過大部份隊長啵
假面個班就真係廢啦

最廢Bottom 5
Double negative

無

一護見到把刀咁多次都冇事

主角唔計

姐係最高排名

講緊卍解 點解會有人講藍染同修兵
修兵都係外傳小說形容過下 同埋都好似幾勁
藍染浮竹表示

廢就拳西戀次一定有份啦
明王雖然廢 不過真係型

龍紋鬼燈丸幾霸氣
但用完一次爛左就真係爛到尾都冇再出過

其實神殺槍卍解叫咩

條垃圾成日話唔可以俾人知佢識卍解
如果唔係就要做隊長
真係唔知哪來的自信
明明自己個卍解廢到仆街 一開波已經俾隻垃圾破面打裂左

始解係神槍
卍解就係神殺槍

始解：神槍
卍解：神殺槍

最快最長最毒

原來係咁

冇畫藍染卍解係最可惜

講依啲點可以冇我
十五年fans依啲我最清楚

能力上最廢一定係天鎖斬月依把垃圾
屌你老尾一啲特點都冇
萬解比人當始解打 帶埋面具戰績都未夠一個普通隊長

仲有一開始吹到上月球但差唔多0勝率既冰輪丸同明王
兩隻炮灰

體感上就拳西 神槍
不過其實神槍諗落都好op

雷公鞭初初出都係比人話廢屌到飛天

照理由壓縮到好細，個重量都係不變

個卍解廢到打個破面從屬官都整爛
爛咗仲要修復唔返，越黎越廢

打四刃(未解放)比人輕鬆空手入白刃呢啲唔使講
最後連人地四刃都覺得你廢，比個心口任你拮，都剩係可以拮穿件衫

後期啲萬解把把都勁到飛天架啦

Btw, 最型只容許殘火太刀

佢話唔知做咩淨係對一護無效

唔明點會有人覺得神殺槍廢 佢係速度最快既刀 要砍中人唔難 而且佢只要砍中你一下個時開毒就死撚硬

明王邊撚道廢

無咁講過
只係藍染特登唔對佢用
到後面已經話咩同崩玉融合 唔洗斬魂刀 所以更加無機會用

明王邊撚度唔廢
一番東南西北，始解aoe可能都變乾屍
二番核彈多個大靶瞄
三番射穿隻狗落埋毒佢都未開得切卍解，鳳橋聽覺幻術
四番一次過溶埋條屍
五番鏡花水月
六番白哉終景
八番春水aoe
九番收哂五感
十番完全卍解冰哂成個卍解
十一番劍八斬一下爆哂肛
十二番涅大把方法玩殘你
十三番計露琪亞又係絕隊零度

個個隊長卍解除咗劍八都有特殊招，係得隻狗變大，仲要斬卍解等於斬佢即係成個大靶等人瞄
把劍大斬落地地震咁破壞力大，個個隊長都識瞬步走佬咁快又可以企喺半空

佢隻大盔甲又乜咁犀利，次次出黎都係畀人斬開一半之後隻狗就飛d血出黎

最尾個天鎖斬月連友哈斬驚到整斷佢先

斷鎧繩衣都叫打贏左爆炸女 拳西同樓十郎兩條on9真係唔知做乜尻

都

搵條命黎自爆都唔勁就食屎啦 佢同開無月一樣 人地無月最多冇哂死神能力 仲要係拎黎打藍染 大狗拎埋條命出黎打卒

碎蜂就真係垃圾 咩2擊必殺已經弱智 人地靈壓勁過佢就打唔入 即係2擊必殺淨係可以拎黎打廢過佢既垃圾 咁到底有咩意義

藍染唔計

終景破唔到甲
東仙個範圍唔夠明王體積大
冰輪丸d 冰仲脆過薯片
碎雀都未必破到甲

最撚廢既bottom 5= 最撚勁top 5

我有冇理解錯

最撚廢既bottom5
係咪即係最勁既top 5?

唔係想幫一護
其實佢刀齡短關唔關事
你睇好勁嗰啲都係揸左好耐刀先有咁嘅修為
柒番谷都係後生
我唔係想幫佢，我都覺得佢垃圾

其實一護真卍解除咗多咗把刀之外同假卍解有咩分別

最廢一定係拳西,同件音樂佬,沒有之一打兵仔都唔夠打,收皮啦
真係唔明點解咁廢都做到隊長

一番隊副隊長個萬解被卒搶完後仲要被總隊長屌原來d電咁廢

係千幾年前整傷左總隊長好撚勁嫁啦
千年後班人RJ咁

殘火太刀又型又勁

係咁岩中左計先比人秒

真卍解負責斷

冇人提琉璃色孔雀

真始解only

明明總隊長係屌個星十字用到佢副隊個卍解咁廢仲話個卍解邊有可能得咁嘅程度

殘火仲要有東南西北，一定top5內
天鎖斬月如果唔係靠主角光環，根本垃圾

重睇啦佢招野可以係總隊長頭上留疤架

公道啲講
隊長卍解最短都有成100年
天鎖斬月 咁短時間練成 未有大招
幫佢buff攻buff速 算係咁上下

大狗嗰招就真係廢
有瞬間 響轉 跟本pvp唔會打中
對頭目級敵人 跟本就放大自己做靶
仲要傷害同步

大狗同明王行動都同步，佢𣊬步明王都會𣊬步

呢個真係笑左

你緊係幫住你個仔㗎

龍紋龍橙丸 物理系嚟講 叫實用冇練錯
受傷會buff攻 符合返佢嗰隊定位
斷刀呢啲冇野好講
如果佢同早期狒狒王打應該幾好睇

六車拳西 就係典型物理系中二病點錯練廢

金沙羅 其實同鏡花都係幻覺系
純粹角色戲份唔重 先會咁

冰輪丸啲招冇問題 係冰唔死人
咩招都係假 比人感覺華而不實再加埋比久保畫柒

拳西同大狗就實入圍

最撚廢 但又bottom

睇親呢part都笑死

二擊插完藍染，跟著藍染話"死神戰鬥係睇靈壓，你收皮啦"跟著秒左碎蜂

D傻仔係咁

神殺槍應該係top3

大狗都係始解算吧啦

冰輪丸冰唔到人都冇問題

破面個班都冇
拳西同音樂佬肯定係垃圾頭2
跟住就冰輪丸
龍紋鬼燈丸
狗狗

咁係柒番谷廢

想知藍染卍解係咩
連全知全能都出埋仲有啲咩係吹唔到

狗保話唔係完全死神力量呀嘛

明明係市丸對一護放水 跟住個個覺得神槍廢

top5
殘火太刀
花天狂骨
觀音紅姬
神殺槍
千本櫻?定鏡花水月既萬解?

其實袖白雪都好撚勁

不如話愈後期出個啲愈勁

btw湼繭利招萬解從來冇打嬴過
次次都係用偏門招/改造落藥

白筆一文字

一間加個SPACE，當翻譯冇錯WO